pchan唔係古代教?

見今年古代summer pchan冇得留位